[突發] 何妖對肥奶強烈譴責活塞行動

對唔住！我係一半標題黨！
比返張肥妖你睇

呃左大家入黎既活塞行動其實係
805「兩山一景」塞鐵！！
但係呢個都係要各打工仔出於自發性既罷工！
唔好唔記得，香港人好少會肯同你自發罷工
我自己身邊已經有好多人打算比人強迫有得罷先罷

就算你咁好彩身邊既人都想罷工
我求下你都一定要幫下呢啲人
等佢地果日下晝可以有藉口去集會

8月5號 7:30
荔景
鑽石山
炮台山

塞返係市區 等啲人唔駛出到商業區
去返自己區集會都簡單啲

見到有post話8月5號千祈唔好塞鐵你就知道對家好驚
見到730靜係塞調景嶺都已經咁大影響，對家而家驚到係咁叫人咪塞
而家仲要塞3個站
相信黎緊會有更多3毛post叫人唔好塞鐵

再睇下塞鐵效果你就知道點解佢地咁驚你塞鐵

零成本得黎，影響大，阻嚇唔到示威者，仲要可以對香港經濟做到一定既影響！
大家為左前線唔駛再食催淚彈，可唔可以大家都出黎幫下手
少你一個都唔得

推

推啦

1999

推囉 不過唔好再整假標題

推啊

推推推

推啊唯唯

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

我推你推大家一齊推

推多3格收皮

頂